[和你飛] 外國人旅遊，中國人滯留

唔塞離境閘口，但控制進出

閘口手足可以check 佢地張機票

外國人可以過，飛中國嘅就唔得

咁做嘅好處係
1. make 到noise
2. 唔會搞到外國人
3. 中國航班要取消，機場要reschedule航班，製造到少少混亂

亦可以針對中資航空公司

搞中國人無理由比人屌啩

支持支持反正班大陸狗無人性 佢地都唔會理我地諗法

非常支持外國人比走

支那九留低

做咩都比人話恐怖主義 港獨

等大陸放工安落嚟救人

直接破壞一國兩制終極攬炒

見到個公安咁，大陸人仲敢嚟救人？

叫佢攞護照同登記牌出來睇

應該啦
當年甘地都放火燒英國貨倉㗎
香港呢？淨係識搞自己機場
華潤中信招商行間間都仲好安全㗎

支持
支拿同外國要分流

樓主好文采
押個靚韻

721 811

塞旅客一定要塞如果唔係出機場做咩

塞嘅話，留返一個counter/閘口出黎，放一條極細既路出黎，由佢地排條好長既隊，排都排一兩粒鐘。其他路block Q曬，咁你就人道了無位比人入了。

圍師必缺，你唔使塞死，已經塞死。

多謝支持

淨係搞支那人係唔係鬼？

支持！

一陣要大陸媒體有儲香港扣押中國旅行社金製旅遊者嚟香港

咁大家就開心啦

支持

遲早打大交，咪撚玩呢d

屌點解咁驚搞到外國人
駛乜比面鬼佬

喺大陸唔俾人嚟香港旅遊

一於聽日開始大陸狗唔俾走

阻塞遊客係警察臥底煽動示威者做既
罪魁禍首就係警察

警察臥底煽動示威者堵塞遊客 引發沖突
示威者不夠冷靜思考被警察臥底唆擺
向世界各地受影響旅客致歉!!

外國人我哋要幫佢

集中塞中資航空既counter得唔得？
咁樣意識形態上更加明確

Pish

push

封中資counter
禁中資航班
阻中國人

乜都得，重點係唔好無差別攻擊

推

既唔會失外國人支持，而中國人既民意WFC

岩，集中塞9中資航空同阻大陸人為主
咁樣信息先明確

先生所言甚是

留名睇測試

如果係嘅話希望講翻國泰空姐氧氣瓶俾人放曬氧氣個單

你咁樣同黑警有咩分別？

唔好搞到咁樣啦，唔好將和你飛都玩爛啦
咁想勇武，不如去圍差館啦

咁樣先至叫做各有各做呀

迫佢拍片講野，講完先准走

Pish ah

到時成班支那人塞哂係度唱國歌

how

我覺得反而要connect 佢地

今日圍個個如果係大陸人
大家實支持

認同 推啊

打支那人？

OK wor

各有各做唔係只一句口號嚟

如果你嚴格遵守各有各做呢個原則，我搞中國人，你去接機大堂宣傳，有咩問題？

叫班中國人搭高鐵!

Agree!!!!!!

Push

哈哈………當你指摘一個獨裁政權嘅同時，自已就做翻同一樣嘢？我哋憑咩去決定乜人走得乜人唔走得？
如果有個九十幾嘅支那阿伯跪你比佢走呢？
如果中共發放嘅畫面係你無理咁拘禁支那人呢？
如果有一個外國人同個支那朋友想坐同一班機呢？

魚與熊掌，自已諗下世上邊有兩全其美嘅嘢？

坐高鐵囉 跪乜撚

呢個就同意啦

咁你塞機機黎做乜？幫高鐵promo ?

支持，好主意

你畀文宣佢帶返上大陸仲好啦
佢夠膽接我哋夠膽派

應該呀！

幫手推
塞大陸航空同大陸人，唔會失民意啦

CLS

依家比alternative 大陸人喎 又唔係得一個方法返大陸
咁貴起嚟唔promote 蝕錢你貼?

AGGER
如果你放一個唔放一個 同人多左接觸仲麻煩容易有衝突
横掂人唔多咪集中去港航國航果D 放比國泰港龍同其他

留低接受教育

PUSH

811

仲可以針對支那AIRLINE

當自己海關咩屌
咁做市民真係會服你?

推 good idea

連登愛國仔，全力支持高鐵！

你有咩資格check人機票

咪搞咁多野 要阻一齊阻

ching 對於現局有咩妙計
係好橋嘅我即刻收皮

反對

Agger

所以不如一係集中塞中資航空counter
D人要飛咪幫襯其他airline，跟住refund大陸airline既機票

推啊
順便推廣獨

不錯嘅方法，又要政治象徵性

認住呢幾間啦

咁即係所有人都可以走到喎，咁塞機場嘅意義係邊？

仲有你用一個獨裁嘅手法去控訴一個獨裁政權你真係覺得幫到我哋？

呢個主意好，推上去！
外國人走！中國人留！

做到先算啦
今日都搞到咁

721

針對支那AIRLINE仲可以令人唔敢坐支那AIRLINE，因為隨時無得飛
經濟重創佢

好計

無錯
大力宣傳，叫人refund支那航空機票

極重要﹗機場刻意fake旅客，製造旅客鬥示威者畫面﹗

癱瘓機場啦
咁少野都做唔到 都心軟

無穿無爛喎 仲扮到暈

我一定大大力幫你推上熱門

同埋唔好搞國泰

香港咁多中共國企 點解反而去搞自己啲公共設施

中國人走都得
學支那拍認罪片支持反送中
反對一獨專政

本來一向反對阻人飛不過呢個idea 我ok

但點知邊d係中國人？

支持塞中資counter
有新行動方向係好事

推！

咁樣太激架，ching 一步步嚟

Show passport就得

推上熱門

[和你飛] 請大家停一停諗一諗!!!

機票有人名，亦可以睇passport 封面（唔洗佢打開）

係支那唔批簽證去香港同台灣

前往美國，北約成員，歐盟成員 ，日本，台灣 ，澳洲，新西蘭 等民主國家航班，不應該「停你飛」此等地區

前往奶共地區嘅，共享大灣區榮耀啦

如是美國遊客回國，現場兄弟姊妹可大哪USA USA ....USA! 曰本就。japan Japan 咁囉

一係唔攪一係一視同仁，點解淨攪中國？又想比位人入港獨？

講就易

我從來唔覺得塞機場個方法好，但既然做左咪去盡佢囉，點解又要放一部份人走？林病都未跪我哋自已先跪？

仲有我哋口中話嘅民主係包括埋種族平等！點可以用一個咁嘅放法自打咀巴？

你地憑乜野可以咁做？
你哋叫人show張登機証出黎，
你哋係咪都會show張身分證出黎先？

支那人無一個是無辜。我地就嚟唔只港獨喇，就嚟恐怖分子喇，仲傻下傻下咁

前往美國，北約成員，歐盟成員 ，日本，台灣 ，澳洲，新西蘭 等民主國家航班，不應該「停你飛」此等地區

前往奶共地區嘅，共享大灣區榮耀啦

求求大家，盡快去換美元現鈔！

但外國好唔buy racial discrimination. 其他冇意見.

宜家都未搞中國，咁你有無比人話港獨？

咁樣就ok
唔好再阻外國人
但如果中國旅客 講句支持革命 光復香港
都照俾人走啦 唔通你地禁固晒個個中國旅客咩

手拎西方民主國家及日本台灣護照放行

你可以唔比人離開香港? d人要走嘅話 走去搭洗頭艇都走到啦
總之塞到佢機場癱瘓 旅客貨機唔經香港 攬炒囉

先生 言之有理

ok bo

推 呢個好

8.13機場策略

正解

可以一試

ching 有道理，我又無諗到呢點

咁集中搞中資counter 會唔會好啲

一於咁話

唔理咩人種，總知塞住中資航空
表達我地唔係針對人種，只係針對公司

講｢民主是個好東西｣

蝗蟲公安空路都入唔到

如果香港人是帶同年幼子女嘅都放

香港咁多中共國企 點解反而去搞自己啲公共設施

幫手發表意見

中國都有好同胞

又話要輸出革命

咁做只會令人憎香港人，輸出唔到

我鍾意你嘅思路

最好就係傷害13億人民嘅感情添

有冇方法只攪貨運?
其實影響仲大... 文宣可以照做, 又有掌聲.

香港咁多中共國企 點解反而去搞自己啲公共設施

幫手推

唔係RACE
係NATIONALITY
支那 = NAZI
外國人好醒會明

呢個好 我推

突破盲點

同你諗法類似
不過係停飛鄰國航班
外加講普通話唔上得機(台灣人show passport)
可以順便同外國人宣傳中國好危險

又散水撚又停你飛 真係笑撚死人咩 用下腦好難？

諗起都開心

咁你真係要係嗰個人準備入離境過閘嗰一刻拎passport過機嗰幾秒𥄫實再抽返佢出嚟好似有d難

好似有貨運大樓，集中搞貨運當然好
但貨運大樓唔係設計比大量人聚集，又無人搞過，會唔會好凶險

有料到

不分化 不分化 不分化

Be water be humble
兄弟爬山各自努力 不分化 不割蓆 不薦灰 不受傷 不被捕
5大訴求 缺一不可 光復香港 時代革命

我地一早講咗唔割就係唔割 就算有鬼都係
對家出鬼就係分化我地

只要目標正確，就冇話啱同唔啱，只有有冇改善空間
今次做得唔夠好嘅，我哋聽日就改善佢

呢樣先係我哋今次運動最成功嘅地方嘛
聽日開始就為到佢得返一條好細嘅隊，
唔係中國人嘅放佢走，支那狗留低。

一定照樣塞，但佢哋又完全冇位入

所以唔應該去大樓... 機場環環相扣, 要諗下有啲乜做唔到, 貨運就行唔到.
而又係T1 可以易access既..

全力推上頂！

我大灰熊支持，今日好多外國遊客都幾慘
只要揸外國passport,同唔係飛中國境內就比佢入閘
好唔好!!？？？

貨運個邊應該係車路居多，到埋terminal入面既遊客唔多望到
狗或者可以出返黎驅散

學下黑警咁玩cosplay扮地勤check機票，國泰港龍uo同外國航空嘅就放行，中資帶佢去暗角

支那恨不得佢啲人唔黎香港啦！啲大陸團停得就停。
你放外國人走，咁即係香港機場仍然運作到，冇埋啲大陸人check in 分分鐘仲快，你口中所講嘅癱瘓同攬炒冇一樣嘢做到喎！
咁樣塞法外國又會對香港嘅評價正面啲咩？你諗下我哋check 人passport再放行個畫面會幾難睇？分分鐘全球報紙會反問一句who are you to judge ?

塞得公共設施就預左會有正有反，我哋八月五都唔係一面倒正評啦………更何況係局外嘅外國遊客……

力推

不分化 不割蓆

Passport 唔使check

前往美國，北約成員，歐盟成員 ，日本，台灣 ，澳洲，新西蘭 等民主國家航班，不應該「停你飛」此等地區

前往奶共地區嘅，共享大灣區榮耀啦

凡事留一線，出生中國冇得簡，中國就係驚connect到國內，你宜加自己斷埋條線

好仆街
不過我鍾意

支持支持

都可行10個中國人有9.5個企中共果面

屌覆錯

咁搞中資counter 呢，唔洗睇機票passport, 唔洗judge

外媒問why 就答佢對抗中共勢力

幾好喎

前排先話要輸出革命反攻中國
而家又想connect 番佢地

滯留支那狗

咁做我地會無左道德高地

集中塞中資航空需要既人手又小d
然後d撐支那既豬又局住要幫襯外資航空先有得飛

推，完全可以對準目標

好波wor

塞中資航空counter就夠, 焗佢地要補買國外航空，資金外流，perfect!

如果成功既話
會有一段時間無人敢係香港線買大陸航空

巴打，其實咁在意光環就唔應該行機場依條路！
封機場本來就係勇武行動黎，就好似你打劫銀行但善待人質咁，人哋唔會覺得你背後嘅理由有幾偉大！
如果大家真係咁在意光環嘅，應該認真行一次大罷工，可以係週期性，可以係無限期，八月五只係有noise 但本質上唔成功。

幾好，pish

凈係比國泰既乘客上機

支那豬點搞都得，當報服佢搞國泰

唔錯飛中國+持中國護照/証件唔放
咁做唔會影響到外國人 我地需要外國聲音支持我地

推 淨鎖支國

岩啊，搞到支那豬都要坐外資先有得飛

點小得錫春袋

機場反送中

中國航空
東方航空
南方航空

721
811

no!!!!
所有人不得進出
咁大使館就會比壓力香港政府
到時一係就屠城

唔好忘記間偽香港航空

[置頂]宜家俾機管局帶緊風向 旅客將個波俾左我地

大家冷靜
小心有狗/公安想打死人
苦肉計

幫佢check埋機票
搞中國人

要推上熱門

係閘口迫旅客俾機票你check？
你仲惡過共產黨

個人覺得集中塞大陸航空公司counter就得
唔駛check咩機票

支持 敵人要重點對付

你憑咩check人機票 同老黑有咩分別

On9post咪撚推啦 做乜鳩

agger

因為而家得中國搞鳩你

Gchi

你知唔知咩叫race呀
你華人樣但拎美國護照咪比入囉

想問支那有冇比條生路國泰？

醒

支那人打人

乜都唔得唔得
屌咁返屋企訓教算啦
你條死左膠

又話要派usb派紙輸出革命，你又唔比中國遊客走，星星之火散唔到出去，又點樣燎原？

乜膠都比你屌走晒啦... 好, 我唔玩啦, 你玩飽佢啦.

針對支那airline>針對中國人
針對民族/旅客本身真係唔太好聽
反而針對支那airline完全係出師有名冇位比人入

你玩過d乜呀冷氣軍師

唔好係到講埋d唔可行既野打飛機啦，諗到所有野咁簡單一刀切得開，有冇係現場睇過發生咩事呀

睜大你隻眼睇下啦. 唔好話最黃既連登今日過後都大把人想跳船, 你去多十個討論區睇下, 你口中既左膠, 係200萬+1裡面佔幾多.
你估成個運動得前線咩. 其實每次每次, 所有光環都係盡量比晒前線, 比你屌都唔還口, 就係為左唔想割. 我地欠義士好多, 你都一樣, 咁辛苦行到呢一步, 應該步步為營, 你就左屌一個右屌一個, 去到邊屌到邊, 去機場旅客又屌, 市民又屌和理非又屌... 唉... 唔阻你時間, 你慢慢.